20歲 自己住左劏房4個月 你問我答

如題 因為屋企問題 前排搬出黎自己住

有乜你就講啦

幾錢個月

屋企有咩問題？

環境係點？

我見有啲劏房裝修到好豪華

太大，易寂寞

扣除租金，夠洗？

廚房幾大?

D租...

3300 水電另計

一直同屋企人都有拗撬 關係時好時壞
屋企有個阿哥 同佢關係最差 搬出嚟最大原因係因為我畀佢打 我又同佢同房 佢好撚自私 同佢同一間屋好辛苦

呢啲應該係工廈劏房 就算係工廈劏房 都好少咁靚裝修

住邊區

其實我仲讀緊書 有返part time sales 補習 教琴 教游水
我讀緊asso 好想升返大學 又要搵錢交租 又要兼顧學業 好辛苦....
有時要去親戚屋企黐餐 要好慳咁使

真係辛苦既，就返屋企同家人坐低傾下啦
返工太攰，希望你唔影響到學業，上堂恰眼瞓

Budget 有幾多用黎交租？

同我經歷一樣